台灣高雄罷免市長韓國瑜公投集氣區

究竟🇰🇷🐟聽日係咪就收皮呢？

好緊張

仲未收皮架？

666

唔知佢選完
有無認真做野
定仲係打嘴炮

佢近排搞咗個5000萬抽獎活動，又係搞到滿城風雨
俾人質疑違反台灣採購法

高市振興嘉年華採購案流標 綠議員促停辦活動

聽日落硬雨

凍未條了

高雄人上連登嘅就要投喇

推

係咪話台灣人依日無得出聲？
咁香港人幫佢地出聲
齊上齊落
台灣咁幫我地 幫下台灣啦我地

其實台灣選市長關你咩事

其實美國示威又關你咩事？

其實人類既事關你地蟲族咩事

你不如問下人民日報

我出咩post更加唔關你事